嚴選龍門個最倒米餐牌

就係今日個lunch menu

A 邊有人有雞煲唔食食栗子煲
B 食B不如食62蚊焗飯仲好啦
C 邊有人有牛肉飯唔食食lego飯
D 邊有人去龍門唔食肉食齋

不服來辯

茶餐廳收咁既價
七十蚊我去食M記加大好過

重點係佢個味道同質素都唔值呢個價

食雜扒好過

今日啲煲唔吸引

69$
去茶記食兩盒碟頭好過

煲仔菜系列 ok

煲仔菜系列ok 不過今日嗰個唔吸引

老老實實 一開始叫佢好似大快活咁整簡餐
細細份平價薄利多銷 女仕市場
同食正外賣快餐市場 (關鍵係外賣麵飯類削哂 賣包類 細盒飯類無變質咁快)
唔係樣樣都要底食夾大件嘅

龍門大把$35

佢而家煲仔菜好似幾好賣

Btw 咁會唔會同肛榮撞

唔係話教老細做野
不過我個人覺得如果唔係去到冇乜錢賺既情況之下
其實佢可以出一d相對平價外賣快餐
唔洗佔用座位之餘又可以多d生意

再擴展可以搵人好似foodpanda咁送埋外賣去商廈區
每個餐加少少錢手續費俾番送果位手足
又可以製造職位

但大前題係d呀姐handle到
而呢樣我就唔多認同

好似賣魚咁平價魚未少D service 唔知慳唔慳到人力問題

你鐘意既食美心都得
呢個價食lunch好基本姐
仲要煲仔
你要拎廿蚊麥樂雞餐黎比冇人阻到你
不如食方包算啦仲平

得罪講光榮煲仔飯衰撚過大快活

沙嗲牛煲仔直情搵人笨柒

諗起都嬲

肛榮個門面都咁污糟
入都唔想入

+1 但唔知點解好多人鐘意去肛榮食

仲食龍門嗰啲係咪傻閪

成成

冇用架屌
你識分邊d少d service就已經好叻
問題係d呀姐連樓面都搞唔撚柒掂
分分鐘埋曬d外賣係度冇人包
好似時代咁就仆街啦
等個飯都等8個字我屌佢老母個臭閪

四個餐廿七隻字得一個煲字
聾門打手日日上黎吹奏吹到愈執愈多鋪
真係咁好食就唔使請你班垃圾打手上黎開po
我係老細就炒撚左你同南亞狗請過另一批打手
留返d錢請返個煮野食好味既廚好過

有冇平d嘅齋食
69蚊貴左d喎

真心茶記賣過六十蚊

食咗C餐 啲肥牛係牛肉飯嗰啲嚟

屌佢老母啦 渣狗軍